{
  "id": 1125366451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.0344,14.5381,-61.0344,14.5381",
    "geom:latitude":14.5381,
    "geom:longitude":-61.0344,
    "gn:country":"MQ",
    "gn:fcode":"ADM4",
    "gn:population":7084,
    "iso:country":"MQ",
    "lbl:bbox":"-61.1344,14.4381,-60.9344,14.6381",
    "lbl:latitude":14.5381,
    "lbl:longitude":-61.0344,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0443\u0430\u0437-\u0406\u043b\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Les Trois-\u00celets"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MQ",
    "qs_pg:gn_country":"MQ",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6690682,
    "qs_pg:gn_pop":7084,
    "qs_pg:name":"Les Trois-\u00celets",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":643923,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        136253037,
        85671191
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6690682,
        "qs_pg:id":643923
    },
    "wof:country":"MQ",
    "wof:created":1497047108,
    "wof:geomhash":"0296daffea26caee8446e1265699d1b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":1125366451,
            "region_id":85671191
        }
    ],
    "wof:id":1125366451,
    "wof:lastmodified":1566611882,
    "wof:name":"Les Trois-\u00celets",
    "wof:parent_id":85671191,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":7084,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.0344,
    14.5381,
    -61.0344,
    14.5381
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.0344,14.5381],"type":"Point"}
}