{
  "id": 1326761621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.22453,14.80114,-61.22453,14.80114",
    "geom:latitude":14.80114,
    "geom:longitude":-61.22453,
    "gn:admin1_code":"MQ",
    "gn:admin2_code":"972.0",
    "gn:admin3_code":"9724.0",
    "gn:admin4_code":"97219.0",
    "gn:asciiname":"Le Precheur",
    "gn:country_code":"MQ",
    "gn:dem":17,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3570416,
    "gn:latitude":14.80114,
    "gn:longitude":-61.22453,
    "gn:modification_date":"2017-08-02",
    "gn:name":"Le Pr\u00eacheur",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Martinique",
    "iso:country":"MQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b5 \u03a0\u03c1\u03b5\u03c3\u03ad\u03c1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Le Precheur"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0440\u0435\u0448\u0435\u0440"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pr\u00eacheur",
        "Prechur",
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Pr\u00eacheur"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3570416,
        "wk:page":"Le_Pr%C3%AAcheur"
    },
    "wof:country":"MQ",
    "wof:geomhash":"dc4f700e30716b37831f05e5015e50bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":1326761621,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1326761621,
    "wof:lastmodified":1564329809,
    "wof:name":"Le Precheur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.22453,
    14.80114,
    -61.22453,
    14.80114
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.22453,14.80114],"type":"Point"}
}